{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_048735",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://myrealtrip.com/accommodations/stays/1076047?place[place_type]=GID&place[gid]=1076047&place[latitude]=35.1878060418&place[longitude]=129.2112150244&checkin=2023-12-03&checkout=2023-12-04&adult_count=1&curation_type=ALL",
        "collectedDate": "2023-11-14",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "부산 해오름펜션"
    },
    "text": "はじめまして。釜山の清浄地域に位置するリゾートのような空間で、安らかな休息を楽しむことができる場所で、愛する家族や恋人、友達と一緒に静かで居心地の良い思い出を作るための空間です。 ここは海水浴場とショッピングモールの両方を楽しめる最適な場所に位置しており、人々がよく訪れる場所です。 チェックインは15時、チェックアウトは11時です。 最大人数を超えると入室できませんので、ご注意ください。 客室内では肉類、天ぷら類、魚類の調理はできません。ペットの出入りは不可能です。 未成年者は保護者同伴なしではご利用できません。 利用施設の紛失および毀損は利用者に責任がありますので、ご注意ください。 また、客室内では火災の危険物質である火薬や爆竹は使用できず、携帯用ガスバーナーも持ち込みできませんので、ご注意ください。 退室時、ゴミは指定された場所に分別して捨てなければなりません。 上記の情報はペンションの事情により変更されることがあり、オンシーズン中に一部の客室では料金が変わる場合があります。 302号客室はメゾネットタイプになっており、団体の客室として使用されます。 客室内ではIPTVとWiFiが利用でき、ビームプロジェクトが利用できるカフェもあります。 バーベキューを楽しむことができるバーベキュー場があり、ガスグリルが提供される時間は17時から22時までで、共同バーベキュー場は22時30分までご利用いただけます。 お客様の安全のために常備薬が館室に備えられています。 駐車が可能で、松亭海水浴場が車で5分、徒歩10分の距離に位置しています。 ペンションではボードゲームをレンタルでき、周辺にはロッテアウトレットマートとロッテワールド、イケア、釜山科学館があります。 チェックインは15時から、チェックアウトは11時までで、様々な人数に合わせたお部屋をご提供します。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは15時、チェックアウトは11時です。"
        },
        {
            "question": "ペットを連れて行ってもいいですか？",
            "answer": "ペットの出入りは不可能です。"
        },
        {
            "question": "火薬や爆竹、携帯用ガスバーナーは客室内で使用できますか？",
            "answer": "客室内では火災の危険物質である火薬や爆竹は使用できず、携帯用ガスバーナーも持ち込みできません。"
        },
        {
            "question": "バーベキューを楽しむことができますか？",
            "answer": "バーベキューを楽しむことができるバーベキュー場があり、ガスグリルが提供される時間は17時から22時までで、共同バーベキュー場は22時30分までご利用いただけます。"
        },
        {
            "question": "松亭海水浴場までの距離はどのくらいですか？",
            "answer": "松亭海水浴場が車で5分、徒歩10分の距離に位置しています。"
        },
        {
            "question": "周辺にはどんな観光スポットがありますか？",
            "answer": "周辺にはロッテアウトレットマートとロッテワールド、イケア、釜山科学館があります。"
        },
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは15時、チェックアウトは11時です。"
        },
        {
            "question": "客室内では何が利用できますか？",
            "answer": "客室内ではIPTVとWiFiが利用でき、ビームプロジェクトが利用できるカフェもあります。"
        },
        {
            "question": "客室はどのようになっていますか？",
            "answer": "302号客室はメゾネットタイプになっており、団体の客室として使用されます。"
        },
        {
            "question": "利用施設の紛失や毀損についてはどうなりますか？",
            "answer": "利用施設の紛失および毀損は利用者に責任がありますので、ご注意ください。"
        },
        {
            "question": "ペンションのルールについて教えてください。",
            "answer": "上記の情報はペンションの事情により変更されることがあり、オンシーズン中に一部の客室では料金が変わる場合があります。"
        },
        {
            "question": "未成年者は利用できますか？",
            "answer": "未成年者は保護者同伴なしではご利用できません。"
        },
        {
            "question": "ゴミの処理方法はありますか？",
            "answer": "退室時、ゴミは指定された場所に分別して捨てなければなりません。"
        },
        {
            "question": "常備薬はありますか？",
            "answer": "お客様の安全のために常備薬が館室に備えられています。"
        },
        {
            "question": "最大人数を超えると入室できますか？",
            "answer": "最大人数を超えると入室できませんので、ご注意ください。"
        },
        {
            "question": "肉類や天ぷら類、魚類の調理はできますか？",
            "answer": "客室内では肉類、天ぷら類、魚類の調理はできません。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 577,
        "QA": 636
    }
}